痴撚線黨鐵

停旺角太子九龍灣做mud7

Fact checked

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

有人重傷就一定 爭在有無人死...佢地明顯係度拖同諗緊點攪

屌要抹血清場掛？

屌你老母 入面係流血流成點

剪輯得不錯 有用 推

推

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘